2個架妹邊個正d？

莉美
仁美

邊撚個莉美邊撚個仁美呀

邊個打邊個

Remi

我揀牙尾

why not both?

一撚樣樣

紅衫咪莉美

成班面盲撚
btw 牙包

揀右 唔知乜美

原來咁能frd?

白衫妹 好似以前無綫既丫鬟